荃灣精神病人

老豆老母疑似都有精神病

樓主 你咪一樣痴線佬

無佢全家咁痴撚線先

有無detail

吓，堅精神病㗎。。。當我講笑????

起底就知

講就開心
小心人地告你歧視

佢係精神病人=歧視
佢唔係精神病人=誹謗

公開中傷仲要貼埋樣

行為je，咁撚認真啊你。真心膠?

屌你啊。唔撚準起佢底